# れんしゅう　B

1. それはかばんです
   これはかぎです
   あれはテレビ

2. これはとけいですか
   はい、とけいです

   これはラジオですか
　　いいえ、カメラです
　　
　　これはえんぴつですか
　　はい、えんぴつです

　　これはいすですか
　　はい、いすです

3. これはなんですか
   とけいです

   これはなんですか
   カメラです

   これはなんですか
   えんぴつです

4. これはほんですか、ざつしですか
   ほんです

   これはいですか、りりですか
   いです

   これはいちですか、なんですか
   ななです

   これはシですか、ツ゚ですか
   シです

5. それはなんのかぎですか
   くるまのかぎです

   それはなんのざつしですか
   くるまのざつしです

   それはなんのCDですか
   にほんごのｃっです

   それはなんのほんですか
   にほんごのほんです

6. これはだれのかばんですか
   やまださんのかばんですか

   これはだれのカメラですか
   サントスさんのカメラです

   これはだれのかさですか
   だとうさんのかさです

   これはだれのてちょうですか
   ミラーさんのてちょうです

7. これはワンさんのですか
   いいえ、ワンさんのじゃありません

   これはサントスさんのですか
   はい、サントスさんのです

   これはさとうさｎのですか
   はい、さとうさんのです

   これはワシトさんのですか
   いいえ、ワシトさん野じゃありません

8. このかばんだれのですか
   。。。やまださんのですです

   このカメラだれのですか
   。。。サントスさんのです

   このかさはだれのですか
   。。。さとうさんのです

   このてちょうはだれのですか
   。。。ミラーさんのです


